{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052301",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 국제"
    },
    "text": "江原道東海市発寒路211に位置する公営駐車場をご利用いただけます。 この駐車場は電気自動車も充電できる場所です。 宿は全部で18室の客室があります。 KTX墨湖駅が最寄りの地下鉄駅としてご利用いただけます。 韓国語で案内支援をしています。 客室には入室基準がありますので、ご確認ください。 追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際は必ず身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 親切にお手伝いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この公営駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "公営駐車場は江原道東海市発寒路211に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この公営駐車場は電気自動車の充電もできますか？",
            "answer": "はい、この公営駐車場では電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ありますか？",
            "answer": "宿には全部で18室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅はKTX墨湖駅です。"
        },
        {
            "question": "この宿では案内支援を韓国語でしてもらえますか？",
            "answer": "はい、この宿では案内支援を韓国語で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような入室基準がありますか？",
            "answer": "客室には入室基準がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "入室の際は必ず身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなお手伝いをしてもらえますか？",
            "answer": "お手伝いしますので、ご遠慮なくお申し付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 325
    }
}